{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 만디와산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 さらに、予約時に人数が追加される場合はペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、それに伴う払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間は、次のお客様のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な特典と利用案内を提供しています。 入室の際には、個別バーベキュー炭とグリルを3万ウォンで利用でき、一軒家ペンションはメゾネットタイプの客室で、IPTVとWiFi、無料映画(OTT)を提供し、オーシャンビューと屋外テラスがあり、禁煙客室です。 また、スタイラーが提供され、プールビラにはお湯とぬるま湯ジャグジーがあります。 ジャグジーを利用する場合、A/B/D棟は1回に50,000ウォンで、C棟は1回に80,000ウォンが決済されなければなりません。 宿泊客限定でカフェでブランチを30%割引してもらえるし、露天風呂や檜風呂もご利用いただけます。 また、イベントも可能で、常備薬と駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に人数が追加される場合はペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、それに伴う払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や活動が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典と利用案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "入室の際には、個別バーベキュー炭とグリルを3万ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプの客室で、IPTVとWiFi、無料映画(OTT)を提供し、オーシャンビューと屋外テラスがあり、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何が備わっていますか？",
            "answer": "スタイラーが提供され、プールビラにはお湯とぬるま湯ジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーを利用する場合、A/B/D棟は1回に50,000ウォンで、C棟は1回に80,000ウォンが決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "特典としてブランチの割引はありますか？",
            "answer": "宿泊客限定でカフェでブランチを30%割引してもらえます。"
        },
        {
            "question": "露天風呂や檜風呂は利用できますか？",
            "answer": "露天風呂や檜風呂もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "イベントの開催は可能ですか？",
            "answer": "イベントも可能です。"
        },
        {
            "question": "常備薬の提供はありますか？",
            "answer": "常備薬と駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 786
    }
}